你會同死咗嘅自己講啲咩？

如果宜家你眼前有個棺材 入面瞓嗰個係你自己 你會同佢講啲咩？

如果你係講：「你係一個好老公、好爸爸」
你宜家有冇花多啲時間去陪伴你嘅屋企人呢？

如果你係講：「你嘅一生充滿歡樂」
咁就唔好愁眉苦臉啦 笑多啲啦

如果你係講：「你嘅一生真係好精彩」
咁當你感到灰心喪志嘅時候 諗一諗呢句說話

人一出世就步向死亡
雖然死亡係必然嘅事實
雖然有好多野我地冇辦法改變
但好希望可以同大家一齊反思下
諗下可以創造一個點樣嘅人生

利申 第一次出post唔知放咩台 純粹呢幾日好灰 想鼓勵下自己

我先：「你依然都係以前嗰個細路女 不忘初心 」

ok

點解會投錯胎

一早應該死